有冇人識d假撚係讀社工 / 做緊社工？

明明係我心目中社工應該係由善良、開朗、健談既女仔黎做。
但小弟就知道身邊有幾個讀緊社工既都係思想複雜、攻心計既女人
理性討論，
人格有冇問題同輔導他人情緒既成效有冇直接關係？

打返工姐

H垃昨

喺我心目中老師都應該係友善 熱心解答學生問題 有教學熱誠

頭盔：小弟對做社工既總印象係輔導人地情緒、探下老人家細路仔等等。
望有社工前來解答

咪又係雞，臭嘅

社工大把好柒假

唔想佢地由幫人變做害人

上左u發現中學個d真係算係咁

有冇例子

我都識幾個係真係做社工既料既
但係有d真係假到出汁都讀社工⋯

有一部分真係岩做社工既料同真心想幫人
個d真係值得欣賞

有
假到仆街
個樣仲要好純 但成間中學都知佢雙面人
唔好害人啦屌

大學嗰啲自high完就當教完書

社工係唔識輔導人嘅其實

不過假撚就實有架啦

依個真